想問有玩開耳機既巴打邊到有呢類野買？

因為條線成日好易係耳邊跌出黎，想加個類似上面既clip咁
等條線可以固定d
邊到有得買的？

淘寶有

如果香港呢？

我諗你去腦場果d 搵下好d
不過咁，其實都唔肯定「扭」唔扭到，扭唔到既話都未必會戴得舒服